有無人試過全身都失落

近日心情好低落
失落一個點係feel到手手腳腳都係失落緊
連拎起都唔想 好無助 聽人講喊好似會好啲
但連啲眼淚佢地都失落到唔想流出黎

之前試過,
不過我本身可能個底都樂觀,
所以冇乜野

我會由自己瞓喺床乜都唔做

有試過 不過好快跳番出黎 搞掂左 要清楚知道失落源頭 因咩事會咁？